曼聯：你班仆街俾我抖下得唔得呀

洗錢買人
黑哨
打茅波
雞胸

乜柒都搬我地出嚟

同你喺利po度一樣

算反少左架啦
以前高登你地俾人屌到去外太空
你仲邊會出黎開個咁既po

嘩 反曼好威威呀
京京豬

我曼俾人反就預左架啦
但而家係好似牙朗/美斯咁
一有人講利記，就搬我地出嚟
想討論下啫

知京啦咩

強者係多人反嫁喇

又要搵番張圖

幫手ps曼聯落阿實句俾我抖下ok?

見到你隻腳都驚啦
又話出文
屌你老母

咁有無講錯先！

有咩好討論 你地一句得埋黎屌你老母死利狗

湊利久不嬲咁岸鳩，利咁柒，地球聯合軍恥笑利就梗架啦，反利等於獌，係呢班柒頭逃避現實嘅遮醜布

系 趕得巧

係

屌得好
Btw 幾時抄完d名

yes

是

不如一星期搵兩三日唔好抽水住
回回氣先

對

最強英國球隊
haters gonna hate

冇人睇 不了

49000

啱

死猁狗係唔撚係都要拉我曼落水

自己死入去抽水但唔撚比人講得
我獌

所謂獌狗精神，輸波打人
我地獌狗兄弟，自成一族
不但4424，又會打人
入咗MU就至醒目！
獌狗何所欲 獌狗何時捐入狗窿
獌狗何所欲 獌狗何時捐入狗窿

根本差唔多次次都係有獌狗走去抽人水 結果俾人屌
然後又出嚟話人拉獌狗落水
咩心態
抽得人水就預咗會俾人屌返自己球會架啦
唔想俾人屌咪唔好出嚟抽水囉
又要做雞又要攞貞節牌坊

仲要屌鳩條獌狗嗰個都唔係利迷 喺個post入面都俾人屈咗做利
根本搵人做遮醜布 或者屈鳩反獌嘅都係利迷 獌狗就最在行 由高登到依家都係咁 依家反而屈返落其他球迷身上
啲獌狗係咪真係做雞耐咗想攞返個貞節牌坊 想開post洗底？

個post講利記
你地就講曼聯
要抽就自己開post慢慢抽啦
阻住人討論

喺講利記嘅post入面講利記嘅事有咩問題？
用你果種講法
即係任何人講利記壞話都要俾你地反咬啦

戇鳩
冇人話講利有問題
但你作為獌狗 抽得人水
就預咗俾人屌返你球會
拖乜撚嘢獌狗落水
你抽水嗰下已經濕咗個身啦戇鳩仔
自己咬人就得 人哋屌返你就唔得
原來獌狗先係+2gc

dddd講過
只要抽人水 人地就可以用返你隊波抽返你
咁都叫拉你落水
醫下自己個閪腦先啦 撚屌

又一隻

明明人哋都講明自己唔係利都可以入利數

#12屌你都癡撚線嘅•4 小時前

你地成日話佢狗，跟住做番佢d野，你地都係狗嚟？
Btw你地利迷原來咁聽我地個dddd話，為左反獌連獌狗講嘅野都要認同，真係

樓主真身

嗯

以其人之道還治其人之身都唔撚識？
死獌狗搬完龍門就上返高地

獌狗先鍾意因人廢言 有理冇理都屌咗先架姐 好似隔離post咁 利物浦連同個球員商量完之後report返都有位可以入

不過講開又講 獌真係無撚敵
獌狗自己cap人哋之前講嘅嘢嚟反駁人就叫做bin人c 叫做對面回力鏢打返自己
其他球迷用返獌狗講嘅嘢串返獌狗 就叫做認同獌狗講嘢 大家都係狗
我都想入紙申請做獌迷

原來一個人講過嘅野要其他人咩飛

咁我見你會自認係狗
所以你地全部利迷都係狗嚟都無錯架啦

兩段說話同一個講 ？

一兩個外國利迷寄死亡恐嚇你哋都講到全世界利迷都一鳩樣啦
收皮啦你都係

笑死
咁外國利狗叫卡膠去死你拎黎抽水托柒？
關我地撚事

又係我講嘅 ？

又咬

樓主開po引人屌自己

我估唔到班撚樣真係只係識屌人
乜柒都屌屌屌

你唔戇鳩邊有位屌你呀
抽完水又唔俾人屌自己隊波

係
我一早都叫左佢唔好行近狗竇撚狗仔
家下比狗咬了

我無撚狗呀
我只係叫d狗唔好係咁吠同咬人
點知佢地唔聽人話
一見到曼迷就狗衝

駁唔到又喺度互含
自己抽水就得 俾人屌就扮委屈 獌迷

我相信任何一隊波寄死亡恐嚇嘅都係少數
然後你見到死亡恐嚇就話似某啲隊嘅球迷
咁已經係generalized咗某啲隊嘅球迷啦

想割蓆?收皮啦

屌你老母auto correct

等睇 「嗱嗱嗱 我冇講邊隊呀」

成日trashtalk完之後俾人屌就貼張踩單車meme出嚟，玩唔厭架咩

我話一兩個寄死亡恐嚇嘅球迷 = 某啲隊嘅球迷
但唔等於我話某啲隊嘅球迷 = 果一兩個寄死亡恐嚇嘅球迷

搞番清楚先ok?

事實係個個講利記嘅post
都有班利迷係不停屌獌狗

你話某d球隊既球迷已經當左全部人有做啦
仲兜乜柒呀

無獌狗抽水會唔會比人屌呀弱智

咁似 = 當哂係
Btw 見你嚟到
我立即投降了

係
你老母比人話似雞你比人話似弱智最好唔好嘈
你咁撚無邏輯梗係要收皮啦
不過你都係d走住黎屌既垃圾

係係係

最慘係你地屌人地既野自己做番晒
跟住就屌番人怨婦

垃圾到咁第一次見 死番老母閪度啦

好

例如？

金錢足球
4424（呢個好似你地畀人屌先）
mma
j歷史
咒領隊
咒球員
19世紀足球（巴士）
。。。

你講呢d
你講嘅大部份係事實

但我地唔會話
收皮啦死車狗，你地以前夠泊巴士啦
收皮啦死利狗，你地夠咒學臣渣士啦

呢個情況點睇都係利迷多過曼迷

樓主一味係係係好好好
咁垃圾仲學人開po挑機..笑死

個撚個同利有關個post 啲獌狗都衝入嚟話死利狗 怨婦 YNWA
你同我講利屌死獌狗多過獌屌利？
用獌鏡睇嘢？

對住一味靠屈嘅人無需要回應

個個po jer撚住利話怨婦 自己仲怨婦啦

「一句得埋黎屌你老母死利狗」

你用咩眼睇野？

咪講緊呢啲嘢都係獌狗做多囉
你係咪智障架？

都係果句
個post講利記
佢講番利記點都合理過你地因爲佢係獌狗就無視主題，針住個人嚟屌獌狗

自己揾獌狗新聞開post囉屌

樓主曼迷黎講都算幾撚廢 比d質素ok?

講撚到理所當然咁
慳尻啲啦

你抽得水就預咗有人屌返你架啦
依家又唔係淨係一句屌你死獌狗就算
係屌返你抽人嗰樣嘢 其實自己有做 而且有過之而無不及
有乜撚嘢問題?
根本就係繼續討論緊件事
唔通要再另外開post講?
定係要一味附和你啲獌狗先ok?
戇撚柒鳩

希望曼聯作客晏菲路球場大爆炸全體咸家橙

就算我地喺同一件事上衰過你
你屌返我地同一樣只係五十步笑百步
同埋證明你因人廢言

廢乜撚而言
唔講真係以為你啲抽水好撚有建設性
人哋又唔係因為你係獌狗就拋低一句屌你老母死獌狗就算
人哋係就住獌狗講嗰樣嘢 笑返佢其身不正 有過之而無不及
乜撚都話人怨婦就真係因人廢言

件事根本唔駛講到咁撚複雜
其實係你獌狗抽人水 人哋抽返獌狗水
就係咁簡單 不嬲都係抽嚟抽去架啦
係你啲獌狗要攞貞潔牌坊 抽完水唔俾人屌 話人拖獌狗落水咋嘛

除左49000 冇第二句

咪同班on9 反曼晒時間

死剩Daddy就得

講歷史就係嘅，不過依樣就中咗曼迷最鐘意笑嘅j歷史
講依家嘅話

同個垃圾認真
佢淨係識係係係既姐

啱呀講得好

點駁....

臭雞要拎貞潔潔牌坊

又要挑機柒撚左又係係係小學雞到

抽少D水咪有得抖囉乜撚都關你事

好文！不得不lm

抽水都要咁上心